[
    {
      "question": "彼の答えは___だった。",
      "answer": "曖昧",
      "options": ["綿密", "曖昧", "概念", "斬新"]
    },
    {
      "question": "____なアイデアですね。",
      "answer": "斬新",
      "options": ["卓越", "即座", "斬新", "顕著"]
    },
    {
      "question": "彼は返事に___した。",
      "answer": "躊躇",
      "options": ["概念", "確執", "模索", "躊躇"]
    },
    {
      "question": "___な計画を立てた。",
      "answer": "綿密",
      "options": ["顕著", "曖昧", "綿密", "斬新"]
    },
    {
      "question": "自由の___は人によって異なる。",
      "answer": "概念",
      "options": ["確執", "模索", "概念", "卓越"]
    },
    {
      "question": "彼の進歩は___だった。",
      "answer": "顕著",
      "options": ["曖昧", "顕著", "即座", "綿密"]
    },
    {
      "question": "彼は新しい方法を___している。",
      "answer": "模索",
      "options": ["概念", "斬新", "模索", "躊躇"]
    },
    {
      "question": "彼らの間に____がある。",
      "answer": "確執",
      "options": ["即座", "曖昧", "確執", "卓越"]
    },
    {
      "question": "彼は___に反応した。",
      "answer": "即座",
      "options": ["斬新", "模索", "顕著", "即座"]
    },
    {
      "question": "彼の技術は___している。",
      "answer": "卓越",
      "options": ["概念", "躊躇", "綿密", "卓越"]
    }
  ]
  